突發！原來PS5預定係今年10月出

都係時候啦,無咩好驚訝

越快越好啦 一出會即買

唔係10月就11月,正常

轉頭又否定

“リクナビNEXT”には“2020年10月発売予定のPlayStation5を作り上げます”と、発売時期を2020年10月と明記されていたが、SIE広報にこの発売日が事実なのか問い合わせたところ、「弊社が記載した内容ではなく、採用サイトの誤記によるもの」との回答を得た。

プレイステーション5の発売日は、現状（2020年5月12日現在）、“2020年の年末商戦期に発売”と発表されている。
====
不過都係果句,遲極都係11月

傻尻先會買
買都買ps10

Plash Speed 5

又話64出

64出果個係咩

係真嘅
可以認真考慮下cyberpunk好無忍一個月手
直接玩次世代4K版
反正789月太多game一齊出實唔夠時間玩

PC版咪次世代4K版

老島民對sony忠貞不二
非ps不玩

CDPR講左下代機出果時都未有次世代版patch住,要再等多排

唔好屈我
我有幾千點成就，360玩落
次次貼親班自稱中肯嘅任fans就會失蹤，由高登個陣就係咁

但係如果我用新機玩佢至少預設都上到4k啊
我估，希望

你先傻尻
識買一定買PS10pro

太貴ps5

64係發佈會

oh

以為P5S

我生日出

第一唔好買
等ps7

所以有機睇未？

等ps5 pro slim

ps5一係早d出先發制人，唔係嘅話m$一定打殘佢